{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438685728/yam-bupyeong-station-point-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698996844333&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383130&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316273406&selectedRatePlan=385732727&expediaPropertyId=76177679&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 스테이 인 호텔"
    },
    "text": "仁川ステイインホテル\\n\n大韓民国仁川広域市Incheon仁川広域市富平区富平文化路116番キル22\\n\n仁川に位置する仁川ステイインホテルでは、快適で心地よい宿泊ができます。 当ホテルでは無料特典としてWiFiとセルフ駐車を提供しております。 ホテルは計30室の客室で構成されており、チェックインは23:00から可能で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が添付されている必要があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料WiFiが使用でき、施設内にはセルフ駐車が可能です。 また、指定喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川ステイインホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川ステイインホテルは大韓民国仁川広域市富平区富平文化路116番キル22に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川ステイインホテルではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "仁川ステイインホテルでは無料特典としてWiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "仁川ステイインホテルの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "仁川ステイインホテルは計30室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "仁川ステイインホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川ステイインホテルのチェックイン時間は23:00から可能で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川ステイインホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "仁川ステイインホテルのチェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "仁川ステイインホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "仁川ステイインホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "仁川ステイインホテルではペットは同伴できますか？",
            "answer": "仁川ステイインホテルではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "仁川ステイインホテルでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "仁川ステイインホテルの共用エリアでは無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川ステイインホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "仁川ステイインホテルにはセルフ駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "仁川ステイインホテルには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "仁川ステイインホテルには指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 480
    }
}